有冇今日飛東京嘅巴絲

有嘅話say個hi

8日,下午機

有冇巴絲係東京呀

東京 第3日 幾好天 琴日就落雨

岩岩食完tea番左抖抖
巴打今晚你食咩呀

冇，個胃出發前麻麻地，少食太油 同麵

一入夜就好凍 ，但照短褲

凍wor巴打 著多件衫

去搵女僕陪你仲爽啦

秋葉原個d? 最慘唔識日文 完全冇計傾